【理性討論】點睇「就算贏左5大訴求，2047都係輸」

食飯聽到隔離呀伯講呢句 (佢笑笑口仲話自己個陣都唔係到)
聽完呢句有d心up , 因為28年後既結局已經預設左香港被大陸真正收返
見到中共好強硬否定5大訴求 唔會亂回應政治訴求,
林鄭亦講中共對香港好願意睇非常長遠計劃 真係訓係到都贏
5大訴求只係非常表面 時間洪流會將呢一切淹沒

28年之後 , 90後連登仔好景既都準備退休 再好景既你應該揍緊孫,
究竟呢28年可以做d咩去改變已經預設既結局 (老實講,去到最尾都係要一位孫中山既大台)
今日一輸除左你 , 2047輸既係你既下一代同下一代 (班黑警都一樣)

(註:28年實際時間為: 27年7個月19日 : 324月19日 : 10093日)
沒有人可以讓時間倒轉重新開始，但誰都可以從今日開始，書寫一個全然不同的結局
究竟點樣可以有happy ending 比多d Idea

有啲嘢冇講出口啫

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

而家一定要贏左先

啊伯唔洗幾年都會死. 不如E家死一死?

sor 呀伯係苦笑 而佢呢句無力感真係好大
佢仲講2047先係真正開始 仲話自己睇唔到中共倒台
希望我地下幾代可以見證

事實

所以雙普選唔係終點

脱離中共統治先係大結局

如果贏得到 代表中共都差唔多玩完2047就唔會被回收
如果中共未死 唔會比香港贏

叫佢講少句負面野
鼓勵下後生啦

啲老嘢係靠出賣香港人換取金錢同地位
佢哋的確係咁諗
因為2047年真係唔關佢事
呢啲咪仆街冚家剷囉！自撚私

所以爭取到五大訴求只係「階段性勝利」

如果以呢種抗爭模式 真係係中共管治下得到真普選，講緊真係真
到時就大大力推港獨啦
仲驚2047
中共唔會施捨個真普選比你
而家根本係要拖垮成個神鳩奇嘅政治體制

唔係得d老野咁唸 後生專業個班計晒數搏盡30年
供仔女外國讀書, 拎晒香港著數
仔女出身社會又拎埋護照 自己岩岩好退休 ,
有朋友真係咁唸

連登仔成日唔比人講
又有調查話好少人支持
但事實上港獨的確係唯一出路
除非中共突然良心發現

你話比英美收黎管好唔好 我唔知
但佢地一定唔會搶返黎管

雙普選先係起點
終點係乜自己諗

叫中共信守承諾仲難過香港獨立，而家啲人唔支持香港獨立應該唔少都係驚無國際支持，但2047前香港獨立點都要成為political agenda同香港未來既一個主流選項

首先過到呢一關先。。。過左先知跟住

林鄭記者會愈來愈強硬
曙光都睇唔到 注定sad ending
28年眨下眼好快過

2047都四五十歲啦,廿年時間唔買裝練習咁on9等2047

所以中共滅黨先係場仗既終點